[開放討論] 求大神一人一個神回覆

事原我係Instagram 放享咗幾則今日嘅照片

Push push push

直接回：nmxl

用假ac嘅就叫佢拎返個真嘅先出嚟講野
之後就建議佢兩邊都唔好撐,佢上面啲野同樣適用於狗

似假